速狗衝過黎大家勇敢啲唔好急退啦

我地人夠多根本唔怕
反而近身戰對我地有利，因為佢地唔會再開鎗怕打到自己人。
手足lock撚住速龍四肢就發唔到力

算啦 2個月前已經咁講 其他就等前線手足自己慢慢決定

冇得逼
始終香港冇軍人，一定係等時機到先識殺戮

利申: 淆底

整ABS板盾牌分享
借位推俾啲唔夠Gear嘅手足睇